曾發預警畀洪欣 蔡少芬一眼睇穿張丹峰

同洪欣結婚十年嘅張丹峰今日又再爆出同經理人畢瀅，唔止一次去酒店密會，大批網民都話洪欣唔帶眼識人。查實洪欣嘅閨蜜蔡少芬一早發「預警」，喺洪欣啱啱同張丹峰拍拖時，蔡少芬一眼就睇穿，話張丹峰唔係好男人，點知......
網民搵番2013年張丹峰同洪欣喺內地訪談節目《非常靜距離》嘅片段，大讚蔡少芬眼光獨到！節目中洪欣話每次拍拖，會第一時間通知閨蜜，佢話蔡少芬一見到張丹峰張相就Dislike：「她剛開始看到他的照片，第一個反應就是：『不行！壞壞的！不要理他！』」此時主持人李靜亦搞笑附和，指因為張丹峰雙眼畀人花心感覺。而張丹峰話第一次同洪欣嘅閨蜜聚會時，主要係聽多過講，仲話其中一個閨蜜爆洪欣表面溫柔，其實係好惡脾氣好大，張丹峰話：「當時我說我不會信，因為接觸下來，覺得很溫柔。」講到呢度，突然停咗幾秒，跟住佢就話：「結完婚之後信了！」原來呢個先係重點......

蔡少芬一眼就睇穿張丹峰。